{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 강화호반펜션"
    },
    "text": "全客室は湖の眺めを楽しむことができます。 ソクモ島までは車で15分かかります。 入室は15:00で、退室は12:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、4人基準価格は15,000ウォンです。 バーベキューのご利用は17:00から22:00まで屋外共同バーベキュー場で可能です。 幼児は8歳以上の場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。 部屋への最大人数の超過は不可能です。 ペット同伴入室はできません。 さらに駐車場が無料で提供され、消火器と水上釣り座台が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ソクモ島までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ソクモ島までは車で15分かかります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4人基準価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は17:00から22:00まで屋外共同バーベキュー場で可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は8歳以上の場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が駐車場に備わっていますか？",
            "answer": "駐車場には消火器と水上釣り座台が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 299
    }
}